細個睇警訊 次次做到失蹤人嗰part就唔敢睇..

個bgm同相好不安

早幾個星期有個14歲學生妹唔見咗

幫手搵人

交通意外消息定咩個過場好得人驚

2004年07月18日
穿校服少女失蹤一年

失蹤少女翁珊薇。
適中字型
較大字型
【本報訊】警方呼籲市民提供資料，協助找尋一名失蹤剛滿一年的十六歲少女翁珊薇。警方指出約一點六米高的翁珊薇，去年七月十六日身穿白色校服離開天水圍寓所後一直音信全無，家人掛念不已。
警方希望知道翁女去向的市民，致電：26664499聯絡新界北失蹤人口組。

20年前識佢
好成熟好靚女
14歲人間蒸發其實真係好恐怖

呢個覺得最心up

有同感 有時仲要突然一個黑白大頭相
細個真係俾呢啲嚇到訓唔到

一開頭個音樂真係好恐怖

之後出張大頭相個陣唔敢望電視

1.68m 45kg都中身材 直頭係好瘦啦吓話

香港失到蹤其實真係特別恐怖

隨時俾變變態佬捉左去做性奴都有可能

中學有個女同學失咗蹤一排
無上警訊但係上咗新聞
最後原來匿咗去條仔屋企

連登應該有一堆

記得有個女仔職業性失蹤
年年都失蹤既

Yes 好地地一個人無啦啦消失左

2000到宜家都三十幾歲啦wo 希望搵得翻啦

職業性失蹤

一早死咗啦

好似向廣西到俾人殺左?

印象中去到個到好快就死咗加火化
無身份證
不過最撚搞笑係佢個陣冇證件都過到關去大陸

入境處都有份害死人

咩事

咁都唔明

求先上網搵黎睇 好心up 比人打完之後遲咗治療搞到要切手定腳同埋眼 最後衰竭死咗 睇完單野搞到我心情都唔好 希望佢安息 佢呀媽同佢都好慘 當年冇查清楚就送佢上深圳果班正撲街

香港失蹤嘅人,係咪十居其九都係自殺...

2000年8月24日上午11時，庾文翰與其母黎慧玲在九龍油麻地站乘坐地鐵返回位於樂富住所，在觀塘線月台登車時庾突然跳出車廂並逃離母親。黎慧玲隨即向警方報案庾文翰失蹤。當天下午1時29分，身上並無身份證及回鄉證的庾文翰被發現已越過海關，並身處羅湖邊境管制站。[3]當時香港入境事務處職員以沒有任何身份證明文件為理由，把庾文翰當作內地兒童送往深圳羅湖口岸，其後下落不明，不知所蹤。8月29日，中港兩地部門聯手搜索庾文翰，惟音訊全無。[4]

同年12月21日，庾文翰父母入稟香港高等法院控告入境處及警務處疏忽，其後於2003年，庾文翰父母與特區政府達成庭外和解，庾文翰父母獲特區政府賠償港幣二百萬元。翌年，香港公務員事務局紀律委員會裁定涉嫌失職的三名入境處職員指控不成立，無須接受處分。

見親呢啲就覺得係俾人分屍棄山頭

油麻地站上左大陸都真係幾鬼

幫我報案

00後

呢個一頭半個月又失蹤一次

我細個跟屋企人過關返大陸
好記得老竇同我講
記得拖實 唔好亂咁行 唔係又變左第二個庾文翰

記得新聞話有庾文翰智力問題
入境處啲人問佢唔識應
以為佢唔識廣東話 就當佢係大陸人交俾大陸公安
跟住係大陸果邊冇睇實 而佢又亂咁行而唔見左

Wiki智商得1至2歲

*寫

【本報訊】15歲女童林寶珠（圖），早前因家庭問題被安排入住香港仔黃竹坑南朗山道，由志願機構善牧會管理的開放式聖母宿舍。至上月5日早上，林離開宿舍後不知所終。職員通知其祖父後仍未能尋獲女童去向，經商議後報警求助。警方呼籲任何知道女童下落的市民，可致電27032321或90202746，與警方東九龍總區失蹤人口調查組聯絡。警方提供圖片

又一單失蹤關聖母宿舍事

係好心噏
你打返好啲字
又求先又撲街
邊度鄉下

呢d好明顯係逃出去宿舍 應該安全ge

半年先蒲頭

細個呀媽就叫我跟住佢行，如果唔係下一個到我

我細個屋企人都係咁同我同我呀哥講

呢啲失蹤冇乜閱讀價值

根據內部警犬數字顯示 每年失蹤案件有90%搵唔返

而且警犬朋友開過相睇 失蹤人口外貌偏靚 （後生個啲）

另外主要失蹤群就係廢老

頭先
仆
唔好意思打錯 冇下次

不過求先有唔啱？平時兩個都會用

警訊拍到變左愛回家
堅哥universe

邊單新聞咁寫？source?
你鳩噏定你有份？
仲要有咁撚多正皮癡撚線

最驚唔係做性奴
最驚俾人斬件慢慢食（睇恐怖片睇得多）

就快廿年

咁恐怖....

求同頭好明顯唔同音啦
真係未聽過人用求先囉
應該痴脷筋先會發唔到頭先呢個音
讀咗做求先

搵到有咩著數先

條仔係傻定點點解要逃離母親，佢係傻既咁自然淘汰啦

咩係強姦樹
利申 夜媽媽唔敢google

住過村屋就知香港有好多盲點

我都想知

依個幾不安

職業性失蹤少女，五年來失蹤五次，被網民發現後成功上位。

失蹤王 呢條女咩料, 年年都失蹤

我覺得d靚仔靚女多數唔係

G

14歲？

係咪呀 呢個樣廿四都俾少佢喎

新移民黎？

之前聽危險人物
有集講變態海軍
話美國海軍有條變態佬殺左好多女人
而佢跟美軍去過唔同地方果陣都有殺人
而架艦係停泊過係香港
其實有d失蹤少女比佢殺左都唔定

今年應該15

好人好者會打撲街？
拼音狗嚟呀你？

你大陸仔？邊度鄉下？
講野有鄉音既？
求先照字面解已經語意不通
撲街肯定係啲大陸仔打廣東話轉埋繁體
唔理你扑街定仆街，只知你老味臭閪一撚定係大陸仔
撲街同講地方名「天后」一樣on9，變左「天後」

大陸仔滾出連登

連登有00後守住就夠

每次都覺得男既係唔會搵得返
女既就唔一定死 只係會變左地下性奴

你識佢？

bb有咩好搞
d性器官都未成型啦

我反而最有興趣睇呢 part

10幾年前港台鏗鏘集有集講佢，話佢最後比人見到係江西啲煤窑到。

佢地搵唔到人但聽啲村姑話佢又唔識國語又弱智又夠營養，一睇就知香港人。最後推測庾文翰係比人賣去做苦工然後受唔住死左

有好重懶音

lm

鬼佬好鍾意屌屎忽

報警立左案都好 唔涉及或者唔肯定係刑事
警察係唔會去搵人

好靚女 眉間有道英氣走出嚟
唉 應該凶多吉少

咁多cctv 想搵點會搵唔到

同感 張相對望果刻 好恐怖

2017既報導

「經歷十七載的尋子記，一頭銀髮的庾媽媽談起親兒仍不禁掉淚，長年累月的失望與期待相互交纏，使她身心俱疲。近月醫生告知她有可能患上腦退化症，令她擔憂牽掛一生的兒子身影，終會在她的腦海中褪色消失，「我經常都會諗，今日突然有個電話打嚟，話搵到文翰。」這個是一個關於骨肉分離、慈母斷腸的故事，時光飛逝，母子重逢的希望看似越走越遠。」

唉

唔出其

呢個係咪當年報誌雜誌都有賣 話番咗大陸之後唔見咗人？如果係嘅話 細個睇過都覺得好心up 記到宜家

睇到好心寒

on lun9

十幾年前 有個小學生失蹤,最尾搵返 原來比人捉左姦殺

高汁post
留名

你引我笑炸
00後

好正 好想屌佢

咪係....可唔可以執下D聲
變到慘D既bgm都好呀
你老尾...鬼故咁撚樣
係街比我搵 都唔敢叫佢 以為撞鬼

其實會唔會某啲係俾組織秘密recruit左去做間諜

利申: 睇戲睇上腦

聖母殺人事件

留名睇更多分享 雖然睇到好心寒

好耐之前恐懼鳥講過單販賣兒童 間公司有香港地址

但而家好多cam喎
講緊圍村嗰啲

認真呢 咁CLS

元朗啲鄉下地方，就算只係走失左一個人，如果行左入高過人嘅草叢，已經好難搵得返

仲有啲山路，小路。。。四通八達

話佢係港獨人士就得

乜撚野認真呢

好明顯就係老泥妹唔番屋企

個細佬值二百萬
個老母

諗起整字典機之後失蹤個女仔

啲低下階層邊有年薪百萬

個仔唔死都死左，有錢就拎錢過埋下半世養老算

i豬 please

呢個真
香港話細其實都唔細 尤其新界東西都大把鄉村地方
淨係一個十八鄉都可以有排你搵 仲有好多無車路到嘅
有心要你搵唔到真係唔難

我住村屋嘅
屋企後面就係山
試過晏晝同朋友行上去
差啲夜晚都返唔到落黎

不斷估比變態佬捉個班友仔唔該睇睇呢到
明顯係MK妹成日出走

好多完美犯罪

呢單入境處真有係畀人屌到開花

講開失蹤事件，丁利華果單先係最心寒

無啦啦油麻地站跳出車,仲要識搭車去羅湖,仲要無証件過埋關

失蹤幾日, o係羅定汽車站死左, 拎左去肇慶當無名屍火化左

隻豬揾返未

有冇人講梁雲華

香港咁多山又密，肯定有幾個唔知埋咗係邊

咩叫高危失蹤者

痴西線12月走5月銷案 8月又走 真係叻女

2008年12月25日
港警接查加國女遊客失蹤案

【本報訊】一名計劃31歲前環遊全球30個國家的加拿大女子，上月9日抵達香港，翌日她以信用卡先後兩次在銀行提款機提取共1,000港元後，突然人間蒸發，她最後出現的地方是尖沙嘴重慶大廈。警方對此宗離奇失蹤事件十分重視，昨日發佈失蹤女子資料及圖片，呼籲市民提供消息協助尋找女事主下落。另外，女事主家人亦私下懸紅尋找。
據警方稱，失蹤女子AniAshekian，30歲，身高約1.6米，中等身材，體重約54公斤，尖面型，白皮膚，蓄啡長曲髮。失蹤前她身穿白色上衣及帶上旅行背囊。警方呼籲任何人士如有消息，請致電28601045與港島總區失蹤人口調查組，或與任何一間警署聯絡。
想31歲前環遊30國
Ani在加拿大溫莎（Windsor）出生，在溫莎大學畢業，較早前由於找到一份任法律輔助員的工作，於是搬到多倫多居住。她有一要好男友WenddellWalsh。據Ani的胞姊RosieKampstra表示，Ani有豐富旅遊經驗，在未去中國旅遊前，她與男友一起旅遊南美、歐洲、加勒比及哥斯達黎加等地共10天；回來後她提出一個願望，希望能在她31歲前環遊30個國家，於是計劃作出亞洲之旅，包括前往中國、印度、越南及柬埔寨。
據悉，加拿大外交部根據紀錄，證實女事主於10月24日與兩友人離開加拿大直飛往北京，在25日抵達後入住北京基督教青年會（YMCA）的青年宿舍，至30日離開，原定於本月15日由印度德里飛返加拿大，但她未有登機。另外，有關紀錄亦證實女事主於11月9日抵港，但一直沒有出境紀錄。
本港警方接獲加拿大駐港領事求助後展開調查，發現她於上月10日曾以信用卡先後兩次提取共1,000港元，而最後出現的地方在尖沙嘴重慶大廈。

失蹤女遊客亞洲行程
24/10
與兩名友人乘飛機離開加拿大直飛北京
25/10
抵達北京，入住北京基督教青年會（YMCA）
30/10
獨自離開北京，前往中國其他地方旅遊
9/11
抵達香港
10/11
以信用卡先後兩次提取共1,000元，最後出現在重慶大廈（曾發短訊賀其姊的兩歲女兒生日）
15/12
原定由印度飛返加拿大多倫多，但未有登機

喺重慶大廈消失咗

點解全部7月8月果d位，係咪鬼節

當年細個新聞日日報
我啊媽成年都唔敢俾我落街玩

丁利華郊野公園失踨十幾年

麥理浩徑

係 仲要唔係佢係純粹周圍走去左唔知邊度唔見左走唔返出黎斷糧剩唔見左
定係人為.............
不過香港地十零可以因爲周圍走而唔見左都幾恐怖 係因為咩事周圍走又係一件幾恐怖既事

唔敢想像佢上左大陸之後無人理佢佢自己發生左啲咩事

記得有個女仔係香港仔拎完準考証失左蹤
仲有個係王晶助理
個一輪好多女仔失蹤
共同點係後生加相貌姣好

不過一個城市一定有好多奇怪事嫁啦
無耐之前咪有一單，個女仔話係地鐵被人叫左聲小姐同拍左下膊頭就見暈 真係好危險阿
比人整暈左真係唔知下場係點

唔知搵返未

十年前王嘉梅果單野 一開始都係話失蹤
之後查到係比人肢解左 好撚驚

泰國人妖都係鬼佬發楊光大
無班水兵都唔會有泰國人妖

慌唔係比D印度佬南亞佬姦死左再毀屍滅跡

係畀D天主教神父捉左去洩欲

響邊度學中文會教你講求先
腥港人？

諗起藍可兒單野
仲有冇update?

原來唔係得我一個

沒啦
好多video沒放出黎

識屌一定係屌 e d mk妹

巴絲幫幫手尋人

愈來愈垃圾 啲case又拍得垃圾 個編劇食得屎

屋企人爭大耳窿錢，點還？
個女失蹤一排啦

咪撚hide la

X寶中心好多呢啲不知名公司

個阿媽帶埋個仔一齊走左佬?

推到上報

差佬查失蹤不外乎cctv，，10幾年前邊有咁多cctv係街，所以搵人都好難，有都係裝假狗像素又差，依加為求自保車cam都夠玩

咪就係上面果個吳華倩囉

推